「急」有無人識呢個女仔「急」

有無人識呢個女仔搵到佢
聽唔清楚佢個名
Tweeter 見到呢段片

P牌推唔郁

連口罩都無去救人

推

Twitter

1分鐘後個女仔無哂知覺

推

當日已經係rthk好清楚聽到佢全名

tui

我都記得

Rthk影到佢係一路行一路叫全名
拉埋左一邊坐左係地之後有作嘔
有無上白車唔清楚 但印象中佢無失去知覺

幫推

習曱甴

曱近平

手足幫推

推 救人

有無人知佢有律師未？

有無人有佢消息😭😭😭